ViuTV 超智能足球

屌 係一套大陸卡通黎 點撚解大陸動畫畫靚左咁多 係咪偷左日本人畫師技術？

日本好多動畫外判俾支那人搞

超智能足球是一部由深圳市方塊動漫畫文化發展有限公司製作，有關足球競賽與未來科技的勵志動畫。

我睇日本動畫片尾有時都見到有好多支那人名韓國人名越南人名

超炮今季都係中國公司製作

啲英文冇串錯

五點半 甜心格格

《甜心格格》是一部由中國大陸深圳市方塊動漫畫文化發展監督製作的架空歷史題材喜劇動畫，目前共4季。

又係呢個大陸公司
viu咁鍾意呢啲國產野
如果係大台買黎播實比人放大黎講

你睇緊？

不過睇睇下又幾好睇

牙屈咩都睇

費事啲撚樣話我淨係看tvb

好大陣支那味

viutv播好似無咁大陸
仲有少少覺得中國呢方面有少少進步 我睇開tvb對中國卡通既印象一直停留喺喜羊羊果種低能層面
多謝viuTV令我知道大陸整動畫叻左

吹呀？

咁你對viu成日有意見 你發表下囉

又話牙viu好黃嘅😞
點解會播啲支那嘢茶毒我地下一代